[IOS/AN] 王冠之戰 策略大作PVP 26/4開波

高汁

等緊

識玩

洗唔洗首抽

做晒事前
gamevil既GAME通常都係抽將 升星 隨機合成

首抽五星開波

留名

等左好耐 留名

LM

睇試玩d畫面好正

lm

Old seafood

lmlm

12點有得down?

美服開先
亞洲應該要等聽日中午

屌等唔切

洗唔洗刷首抽
定係咩都合到出黎

聽日上午10點開

d公仔好似7騎士 正

ios有無？

自膠

唉 呢隻應該好玩但會好晒時間

真係好似

咩玩法？

10點開服 IOS搵唔到載點

有得down喇喎

GAMEVIL Inc. 的 War of Crown

Apple Store 已有

係咪有分亞服同國際服，玩邊個

App Store download 個個

又話有短訊通知可以download
乜都無

根本呃9人電話, 賣資料

。
首抽係5星最好
呢進得4星 但個樣好勁

係咪有分ser??!!! 大家邊個？？

好快刷

英文差個D可以去右上設定到set中文

幾時先係第1次首抽

應該係打完第一場之後抽個次

之後係信箱拎信有多300石10抽

亞服

玩落又真係幾好玩咁

留個名等wifi down

都唔知首抽抽乜好 都幾易中5星

屌 same here

通常光暗5星實冇死,好似係

幾好玩 雖然都有AUTO
5星聲稱3%

點快刷

IOS點刷首抽？

首抽2隻5星應該開得？

睇咩屬咩職

有咩推介

都係要del data刷?

雙五星起左手

暗刺 唔駛諗 一隻都即開
補唔建議
劍法5星光暗可以諗諗

好似死左SER?

死左ser

嬲

抽到光 盾同劍 就死左SER

入都未入就死左

抽左兩個木盾

死ser?

唔比人登入 登出左就入唔返
正常既岩岩開SER 等今晚先玩

係咪太易中5星所以關server調低機率

更新到一半就彈apps
係咪正常？

死ser之後我先down
都冇事

入到啦好似

原來未

屌 岩岩down完冇得玩

同問

係

睇落唔多好玩喎

有無人知咩事

唔係冇位咩
我頭先del左啲野就down到
不過要重新再down

srpg 鐘意棋盤就鐘意 本身唔鐘意就無得講

3點先維修完

點解會咁多阻

擠

等左即時戰棋game好耐

依家又話維護到四點

4個ser
簡邊個

垃圾server

等到天荒地老

個介面風格同七騎真係好似

有4個ser?

game都未入到 冇得睇

美韓日台 版 要簡左先dl喎

而家6點添呀
dklm

廢
賣左成個月廣告 但個server廢成咁

Lihkg玩咩服？

有冇專家講解下4個服有咩唔同
除左語言同連線外 事前會唔會唔同

垃圾game, 執柒左佢

好撚垃圾

10 點開ser 都搞咁耐， 6 點開機d 人放工放學我又唔信佢頂到 預今晚都玩唔到

薯仔買多兩舊啦屌

如果D賠償淨係得GAME錢 真係要上FB屌到佢地開花

係咪7騎間公司？ 點解咁撚廢
全球一齊開太多人？

好似玩得

玩得

大家都係亞服?

抽極都無暗屬...

廿抽兩五星
玩得？

至少唔會玩台服先
又斷線又要驚汁粒
同埋全部版都有繁中

咩呀 執笠係成隻game執 點會執一個ser

玩啦 我1隻5星水屬都開

中咩首抽先開局?

佢地話中光暗屬

以為同日系個d廠一樣

首抽五星光暗大預言家 一樣名 輔助黎

留個名，今晚返去再研究

巴哈話光/暗 弓/刺

總之光暗, 唔理咩職都可開局?
中左隻暗戰士(納茲丹)

好on9 , 我隻納茲丹 火屬 又係呢d

唔撚係掛
咁係咪可以del 驚

root左可以速刷 刪shared_prefs

懶到咁

乜9???

刷首抽好快 駛咩咁快唔玩

搞乜柒 , 同真三國無雙 1樣 , 換裝備要比水晶
課金個度又係成長 , 同1個人諗出黎架

又係一個武將分屬性 今次仲有埋光暗添

我講隻game求其同1隻角轉隻色就幾個屬

你過其他服望下係咪一樣

玩咩服

又係另一個深坑

最撚憎呢d驚
都係唔撚玩

near巴 咁都見到你

你地係咪亞服

頂 隻game係同一隻 只係分左唔同ser
入面啲setting一樣嫁

係咪同隻垃圾game 一樣唔岩屬就差一倍先
如果唔係有咩問題

發現韓國啲game好鐘意咁
同一隻寵分屬性
例如 魔靈召喚

an 同ios 既ac 係咪共通？

唔知喎又
有冇巴打講下

同英唔同屬 技能好似唔一樣

似石器咁囉 多d 變化仲好

隻game升星難唔難
如果唔難就應該刷多4星

我暫時搵到2隻 唔同屬 1樣角既對比

攻擊力個d係1樣 , 技能都1樣 , 係隊長技個度屬性有唔同

詳細都係等人分析

可以參考 台仔巴哈
唔同屬有D技能會唔一樣 有D一樣

睇落好似差唔多

用模擬器搵唔到shared_prefs

唔知點解D人話暗屬勁D

暗屬係泛用d

可能果班人有玩魔靈召喚
果隻GAME又係好似依隻GAME咁 D寵有5個屬
光暗屬通常係難入手D同埋勁D

因為唔會俾人剋死， 遇到光暗最多都係互剋

有冇人知D事前CODE係邊到入

咁多真三巴打係到

邊到有code ,唔係信箱果五百石就係事前咩
拎你d 電話你賣資料

岩岩收到msg 登記左事前有多D石

我見佢SEND左幾個CODE俾我

真三依家都未有新野玩 等佢聽日更新埋先

BTW你地玩咩服
P.S 4個SER都有繁體中文 你用同一個AC可以去晒4個SER 只係D遊戲資料唔互通

解到2-10 有 pvp

冇人討論
game已完?

一樣樣, 唔同屬
又真係幾on9
抽番黎一樣樣,
有啲唔想玩

二十抽4隻5星3隻坦1輔助

有D角設定上明明係暗屬款 但係又整隻火屬出黎好怪

老翻七騎士

抽到5星黑精王子，好好j,有吸血

幾好玩

同一隻角唔同屬可以一齊上場

玩乜服好？

食黎升技

PVP暫時經驗 :
光屬 阿蘭德 好撚高防 , 盡量都唔好打 , 仲有隻國王都係
有隻3星 樹精 pvp 幾好用 , 每回合 被動回30%hp

係對戰畫面個陣要時間內簡好人 , 唔係計你輸

免root刷首抽(轉巴哈)
首先千萬別綁定帳號.....綁定之後就算刪除重新下載遊戲，好像也不會跑出訪客登入了
用訪客登入~領完送的紅鑽，打完1-1後，可以10+1抽一次加上1抽的免費+9抽(270鑽)
抽不到要的角色.....去手機設定->應用程式->王冠之戰->儲存空間->清除資料(清除快取沒用)
然後開遊戲->重新下載遊戲資料(這邊要很久)->繼續首抽

維護

屌你老味臭系

刷啊撚到 又維護

已經唔撚想刷,,4星開局

我開個tg group
有興趣入留is

ID

開你老母

咪搞小圈子啦你老味

個個都入得有咩小圈子
方便啲唔好咩

有咩係到講啦on9
個個入哂group 咁討論區摺得啦

未見過一隻game一出就係咁維護

POKEMON GO

依隻game唔係維護 係出左冇耐就block左ip
之後再陸續開番

屌你老母又維護

好癲仲要鋪天蓋地宣傳

屌 得閒玩先維護

夜D 衝埋PVP 拎個隻 野睇下勁唔勁

near巴你玩game真係好搏

鋪天蓋地宣傳 叫你地一齊入黎睇佢維護

呢隻我感覺玩唔長

另一個刷首抽方法for an機 免root

我地都係去番真三個懷抱啦 佢今晚有好多野更新

今晚更咩 ? 唔係27咩個堆野

BTW 我今日無清過真三體 , 剩係 交左會費

今晚凌晨
咁你依家玩緊咩?

食緊野, 等開番ser打呢隻pvp

望到張banner後覺得隻game既人設真係世界級垃圾
五觀同面型全部一樣樣 以為返大陸見到范冰冰

日本評價網最勁3隻

中左火納茲丹+暗艾爾汀

我都係火納茲

聽人講 暗納茲丹 招技 有30% 沉默效果
其他屬無

我得第一隻

姐係暗屬啦

係呀
同一隻5星火法師

爆機啦屌你

風

希望呢隻岩我玩啦
已經好多game都冇性趣

root機要del個檔係邊

維修完好lag

而家開新AC 有673石

2次10連抽

都幾正

我而家開有703石
但仲未開到波

Game 已del😂

戰棋game應該幾好玩
但係呢隻好似伏伏地

的確
N年前有隻皇家騎士團 不論人設 場景細節 bgm 戰鬥系統 都高呢隻幾皮
最廢係戰棋game竟然唔玩兵種剋而係簡單既火木水光暗

點睇自己玩緊咩ser？

設定 你個名有個括弧 通常都係asia

刷到兩隻光屬5 星起手 應否重刷直到中呢三隻其中一隻

巴絲打係咪asia？ 唔係重刷算 廢事單機

係ASIA

成日見到d 關話要唔洗朋友幫拖過 但又局住要揀朋友入隊

唔郁朋友隻棋幫打都係做唔到個任

有冇人BS3開唔到隻GAME
我已經最新VERSON但係開完卡在登入畫面

係asia呀

....

慘
你屌到隻GAME一棟都冇
BTW跟機
就咁睇人玩
3D模組完全輸晒畀誰煉

抽到相同係咪食得？

垃圾game

Ui同畫風都好唔掂喎

佢要1角多屬既原因我估係因為角色唔夠多

其實人設本身咁馬虎 佢要創作新角應該唔難 用template改少少就可以

但係就用最懶既做法 直接key第2隻色就當1隻 攪到5星都好有雜魚feel

最災難的是竟然同1隻角唔同屬可以一齊出 遊戲平衡就係咁先

岩岩先放工打, 4部機刷左2粒鍾

我有300事前多
id: 不要離我太遠
求add, an轉ios扣石嗎

想問綁左係咪無得再刷

無左GUEST

頭22抽中2隻5星
一隻光 一隻暗
唔理開game

有無巴打覺得好食電？
Ios

明明收到短訊但拎唔到石既

應該本身全服送

中左目標 雙風5星

劇情模式好難打

隻無人玩咁

無乜互動性 暫時

打一場PVP要10幾分鐘 ...
NEAR巴你咁快又打到第1

開唔開得？

重覆食？

4 五星 不過2坦

ac 名係咪無得改

過黎留名，個FD叫玩
想問咩首抽最好

我都想知 是但打左幾個字就算

PVP好刺激

無得改

係既 但真係打好耐

仆街我打左堆數字

首抽邊隻好？

爬文啦屌你

D LV 升得好慢

個account lv 定係D 英雄LV

英雄
D肥料關唔易打 仲要跌1星

高級超難打,中級都係跌2星多,錢又唔夠用

係咁Auto都過到嘅

反而有時打平常D關會跌3星肥

岩岩跌左4星

打劇情會跌4星角色

d體力太多
有無話刷邊關劇情快D?

刷左幾次 20抽中2 5星 1火納茲 1火盾劍士
開波
ID: 天照格蘭斯
求加好友

長掛暗納茲
ID: 早妃

求加好友
ID 小陰狼

頭30抽得1隻5星 暗納茲
繼續定re

可以HOLD一HOLD
暗納茲 SS級黎

玩住先啦 隻GAME都唔知玩唔玩得耐

呢4隻求評分

可能唔玩了 , 刷唔到想要既組合

屌，2隻5星坦 好難打

廿山
首抽呢隻 玩得過？

NEAR巴你想刷咩?

重刷啦

一一
三隻光五星，玩得過嗎

暗納茲(沉默) + 有盾阿蘭德 (即水/光)

尋日刷到 4隻5星 , 之後綁定完 , 無得再用 遊客身份刷

應該無辦法再刷我個組合

依個係我玩緊既組合黎
我課左成長包ONLY
如果你用BS/另一部手機 就可以繼續刷 但真係要刷岩先好綁定

現階段 呢2隻 PVP 應該係最勁

NEAR你再用BS/另一部手機刷啦 依家一開新AC就有廿抽

痴線 打主線都跌5星肥 仲要咩屬都用得
仲有邊個會刷肥 咁難打

點解我係英文版?
點轉中文?

左上角

痴線玩一場PVP打左3個字,我諗佢要改做自動戰鬥先會有人玩

實時pvp先好玩 下下自動咁玩黎做咩 , 你主線已經比你auto啦

點解我轉唔到中文

又得返4百幾石送？

最慘對面係度不停走黎走去又唔打我,跟手補埋血,磨左3個字先殺到佢,頂佢

D石限時拎嫁 你估日日開新AC都有6百幾石咩

第二日咋 佢第一日開ser未送補償都5百幾 第二日就收返

好似好差評價？

廿抽無5星

開唔開好 得一5星

留唔留石好

夠300就抽
5星機會好高

再抽會好d 除非再抽就棄game

搵到方法繼續刷了 , 不過無左 600石 廿連

加油呀NEAR巴

有冇巴打用bluestack3開到game

仲用BS

用夜神開到game登入就話我無法生成id
搞咗兩日首抽都冇得刷
戇撚鳩
唔撚玩算

用緊模擬器輕鬆玩

你係咪之前綁定過呀 係既話就冇嫁喇

你之前綁定左？
有咩方法

我琴日又on99綁定左

從來冇玩過HIVE的GAME

開唔開好

4 隻 5 星同屬都唔開？點先開？

我見好多巴打為左抽風屬法師最勁？

你有隻暗納喎巴打

比小小心機爬下文啦

仆你個街課撚左成長禮包想買5星禮包
屌佢老母成長禮包d 石都當免費石

痴撚線就咁買100+20石都78$

仲未玩到
有冇人幫到我，上晒巴哈爬文都冇料到
問官方就冇回應，或者話我綁過

得十幾頁都唔爬文

夜神係無訪客登入
用bs 先有

但係bs3我已經係最新版但開唔到

我開到喎

可以開波？

正

唔正啦..我
都抽左無刷首抽..
成60抽先咁...
依家先4個5星..

40抽得1隻5星

已經在bs3官網重新download過
都係開唔到

無人玩 ?

求好友.

ID:雁藍

課左9200蚊.....有D後悔

有錢仔

咁快收皮，雖然隻game 係幾悶
好友都加唔撚到

雖然我仲未玩到

第一下10+1
爬文見到前幾日新登入有600石，今日先玩係咪得番300石

仆街抽到兩隻暗納冇春用

垃圾驚都課成皮野

隻game一望就知課=玩命
升招技都要食自己

Us服易抽d

唔關事啊 我頭20抽都抽中4隻5星

暗納add我
亞服id:不要離我太遠

冇人玩

打到神話唔夠打

米皇

冇人玩 定仲 刷緊首抽

係咪已經冇人玩

根據高登/連登定律,而家係lihkg俾人話垃垃,姐係一定會hit

抄7騎士同石器

我拎左3-5章隻
5星光盾亞蘭德,好野來 ?

打左幾日之後2次10+1抽都得4星3星，仲要唔多啱用 我都只係想要4星補師法師啫……比幾隻刺客弓手我做乜鳩啫

4星補打劇情都有啦

岩岩玩
啲4星勁唔勁？

邊一關 可能我未打到果關……

好似麻麻

巴哈果邊好HIT,應該好多台仔玩

係 不過真係唔覺得有咩好玩
戰棋黎講太屈課金

佢呢隻其實都好似韓國game,只有超重課先會比其他人勁,如果唔係無課肝就已經可以打贏微/中課 5星狗,巴哈有好多無課功略成本極低但係都可以變到好勁

前提係要用時間+肝換戰力

唔通你hea玩就想有戰力咩,而家隻隻手機game嘅生態都係咁,唔係咁個啲就9成課金玩哂

掉低左我去開場玩

錯po sorry

本身半夜維護更新覺得ok喎，訓醒有得玩，點知delay到12點

乜補償都冇

點解咁似為了誰的煉金術士

有張英雄卷又係3星……

想問係咪一定要5星先開波 ？
利申用緊4星無人加過我好友

最好5星，不過首抽呢d野就見人見智，
唔想刷就無謂抽到冇癮玩

你名係咩？加你

毒撚問野無人理

大埔打手 毒撚終於有朋友

係咪隻野太廢所以無人願加我 見個d用緊主角既加佢都會滿人

毒撚無人理 ？

呢隻火屬真係唔好用
主力應該一戰士一坦應該冇死，你用刺客主力太薄血好難玩

要用都用暗屬，不過都係輔助用。

就算刷唔到5星都要高質/實用4星先好開局，巴打都係早日重刷

應該戰士起手？

呢個如何

新男法 木屬最強 暗屬鍾意都可以開 單體超高火力
納茲 任何屬都可以開 最好係暗
艾爾汀 木屬以外我都覺得麻麻

暫時最強初始係呢幾隻

呢隻坦我覺得都ok呀，有招推人困死果時開路好有用被動技係全體減傷

琴晚已加

唔計可能俾人克屬,呢隻坦嘅技係最勁,全隊都有加成,一線坦黎

劇情會送隻光屬嘅 同樣有全隊減傷同buff 起手最好刷隻群體輸出

Thanks各位巴打 已用起手中

打劇情有英雄派又有石送，好快又有得10+1抽

新女法 咩屬勁？ 係唔係一線英 見佢得4星

應該冇新男法咁勁,而家改左版後,原4同原5質素都已經有差別

新男角op引人課 儲左300石等更新抽得4隻4星仲3隻重複

pvp方面水屬撞走人3格識用嘅話配合好過光屬招範圍技多好多,呢隻野本身技能輸出偏低,即使pve招群技傷害都唔高,所以我認為水屬比較優勝

推3格可以推人埋一堆再開範圍技

見到隻奶好似好正就開咗
應該主力升邊幾隻
定除咗奶，隻隻都咁廢

未有心水就唔洗特登升爆邊隻，初期拎1坦2戰士1輔都夠打，打夠300石又10+1抽 睇下抽到咩再決定都未遲

我冇睇錯巴打你有光暗新男法 凱里斯喎 仲話隻隻都廢

隻新法好勁？

輸出高 有3屬被動技係+20%追加傷害

見到評價個個都講妖耳男勁，仲以為自己好廢

納茲丹？
戰士黎講佢暫時係最勁

凱里斯係法師…唔同職點比較

啱啱玩
ID: SoftAatrox781

+++

有無D弓手,火槍手推薦?

邊個係id

首抽抽到水同風 凱里斯 開得？

呢兩隻屬最勁,開得

想問水艾琳是咪好過火艾琳 ？我見被動技水既就會自回
利申想抽範圍傷英雄 Id: 大埔打手

打劇情拎果隻光艾琳好似仲好用

岩岩中

個post推得咁慢既

公平咩?

佢招打直線勁撚遠程

要求唔高黎講抽隻咩做範圍傷好？ 隻弓手好弱

覺唔覺d弓手步數又唔係特別多，攻距又唔係遠，拉打唔到……
定係我唔識用？

Same 同埋無咩輸出

完全冇優勢…………唔識用

呢隻戰棋唔夠王道
玩屬性唔玩兵種相剋
冇高低地 左右後critical hit
遠攻極少異常狀態
根本靠某幾隻強勢5星就可以auto打
調轉講無咩戰術可言 等為了誰的乜乜乜繁中好過
利申前幾日頂唔順棄左

高低地，正背面
弓手遠攻真係好弱雞